Програмка для клиентно-серверного взаимодействия через сокеты. На сервере или автоматически генериться пароль, или вводится пользователем. Клиент же или автоматически подбирает пароль, или предлагает это сделать пользователю вручную